[藍絲大反彈］佢地都出左份時間表

大家一齊諗下點挽

關我撚事
林鄭日程先放出黎啦

質素高下立見

垃撚圾

放學你先接？返緊學已經俾人打到豬頭咁啦

勿輕視，佢地想喚醒香港藍絲，擺明人民鬥人民

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

和你通

屌

笑咗

真購物姐係點撚樣
俾錢請人黎shopping? D演員用自己錢黎買野？